0342 逸東邨一人被上手扣

#東涌
0342 #逸東邨 #信逸樓 樓下
1EU 1SUV
一人（黑衫黑褲）被鎖上手扣被捕
🛑求資訊🛑求詳情🛑求清相🛑

1

推

黑警冇停過

推推

咩事？